神預言：曼聯大炒阿妓

收到風，今晚曼聯既球員個個食左黃屎丸，保證踢波果陣唔會腳仔軟
香港加油！

Ok all in 阿妓約埋睇樓

收皮啦垃圾獌

皇天擊殺黑警陳燕嬅

7:1

妓7:1獌

10:1，用屠殺慶祝國殤

痢狗勿進

all屎就有你份

智添擊殺